為何沒有破窗效應

破窗效應（英語：Broken windows theory）是心理學理論，由詹姆士·威爾遜及喬治·凱林（George L. Kelling）提出，刊載於《The Atlantic Monthly》1982年3月版的一篇題為《Broken Windows》的文章上[1]，論及環境中的不良現象如果被放任存在，就會誘使人們仿效，甚至變本加厲。

斬警又話假，斬何妖又話假，自己封咗個窗先，咁仲邊有人想做

斬對家嘅不論真假應全力鼓勵，以英雄相稱

義士鼓起勇氣做你地唔敢做嘅野仲要比你地話假，呢啲無名英雄聽審嘅人都未必有，仲一定坐好耐，點解要極速割

泛民，民陣比人打，啲濕尻藍絲都係話佢地自編自導咋，你地同濕尻藍絲有乜分別

仲要冷處理義士？話佢廢？在座各位見到何妖連打佢都唔敢啦，有乜資格割
只敢喺連登打字話好嬲，見到警察調頭走嘅人有乜資格話做實事嘅人假

口說不割
實際就一聽到已經彈九丈遠

鄭立又黎教連登仔女做人

斬死左就唔會當假

心口中槍，割頸都未死啦，你真係以為咁易？

有時都好想怪真手足點解唔斬死佢 反正都係做
不過 不完美但可接受 下次努力

真喎

屌鳩班陰謀論專家既同時, 刺客義士都要識進化先得架
今次殺唔到人, 下次就要識插大動脈玩秒殺

自殺式襲擊仲邊有下次
感謝義士

白咭先可以無限嘗試